原來黎智英係大陸狗嚟香港

有冇巴絲正實下佢係米蝗蟲人。

學好中文先

係証not正

我有朋友講開原來黎智英又係仆街狗蝗蟲國走落嚟嘅仆街蝗蟲人，有冇人可証實？？？

係呀得未
返緊學就專心返啦

係證not証

支那狗真係on9

講緊你

你條仆街5毛奶共狗返去你嘅蝗國啦，仆街含加產。

正仆野